關於冬天怕水炮車既解決方法

3M 4520

實測過 花灑沖都唔濕身

推我上去

家長們

128

維園見

1/10

Push

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

white block？定你出面再著衫？

出面再着咩都得 唔濕到身就得
我就係
T-shirt ➡️防水衣 ➡️黑外套

2/10

3/10

機動性唔會大減咩？
睇落好輪盡

我比較怕凍 但未試過跑會點
但變咗外套可以薄少少

佢件野好輕好薄 感覺幾自在

但係鬆身定slim cut？

鬆身

有防水褲，不過好貴

行溪澗嗰啲呢？